政官商，以佢哋把閪口解讀持分者定義？

政官商形容香港持分者定義，與現實不符！
唔屌佢哋唔得！屌佢哋老母啦！

今日香港，從何時、由何人建成？

香港成果，以何準則釐定為合理分配及分享？

英殖香港至今香港幾代人，既有權利與財富，持續被政官商欺騙同掠奪！
確係時候，要狠狠咁屌佢哋班冚家剷喇！

心術不正嘅香港政官商，屬臭閪爛春系！

請以「槍權」令香港變成自由城市